Seälsammas kaebas Alexei Padik et Ado Pipu temma wabbatmajas ellanud ning ei tahta selle eest hüri rahha maksta, mis ta Koggokonna Kohto ees nelje rubla alla jättis.
Kui nüüd Ado Pipu sellepärrast ette kutsuti, siis tunnistas sesamma et ta kül 6 1/2 aastat Alexei maias ellanud, ning keik selle aia niheästi sedda maia harrind ning ühtlasse temma aiamaga hoidnud, kui ka et ta selle eest middagid palka polnud sanud, ning arwas ühtlassi et tal öigust ei olle sedda hüri rahha maksta, ning ei olnud Koggokonna Kohto otsussega rahhul; mikspärrast siis möllematte tahteks jäti Kihhelkonna Kohtu jures selle asja sees otsust palluda.
